3台 （公司plan) 7月完約

續約又好，轉會又好

想問邊間抵用/好用

要求大約10gb 4.5g

大灣區最少要1gb

如果各sales有興趣
不如tg價錢比我

1010CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766